吉野家出左牛舌丼

有冇人食過？

同少女車輪既感覺

唔同既係，仲可以食埋

難食過西

少女都可以

幾時有 牛汁牛歡喜珍珠飯 食？

會唔會 un 過擦紙膠？

去親都售罄

食咗，個味同普通牛飯一樣，係比較韌同有啲啲腥味。
試吓OK，再食不了。

牛舌好薄………

要同陌生人打車輪 不了

薄過普通牛，係得少少牛舌味

絶對不會再去吉野家食晚飯...上次個鰻魚飯伏到嘔...成半百價錢食垃圾...連啲飯都食唔落...條魚直情係用難食嚟形容!